今晚九龍灣有集會

無人講？

邊度

咁遲先講？

想救立場、蘋果之類既就睇一睇 改一改

1.喺連登貼新聞貼返link 比人賺click rate廣告費 (只限非親共/黃營媒體)同埋盡量唔好講哂所有內容 鼓勵人click入去睇

2.見到內容農場文唔好理 尢其fb好多文宣大台都係咁 仲好多時cap圖抄新聞就算 link都唔比

3.未fact check既野保持距離 避免過於肯定 保持獨立思考 杜絕假新聞 不要過於相信陰謀論

第1、2點例如 金水、香港地、巴打絲打facebook club呢啲最鍾意cap新聞圖就post上去 搞到蘋果立場冇哂錢賺

［慶祝夠未］警 世 文！一齊打返起文宣戰線好嗎

抗疫時間繼續支持 黃色經濟圈

推

麗晶

九龍灣

有一次42c事件好多九龍灣街坊岀來幫拖

幫pish
前排淘大有座出事

唔夠人... 同埋太和平
同埋政府完全漠視, 彩你ON居咁

有關林鄭月娥想清算罷工醫護既睇法

九龍灣地鐵站有狗